牙朗死中坑

GAP仔

我朗

牙朗廢到😧

要靠球隊傳波

好撚廢

垃圾

Rubbish

樓主開心啦

牙朗呢啲中坑唔可以讚
以為有啲人生經驗就好威